桑普：美國關稅加到廿五巴仙，中國必散

習近平權力越集中，對立面越大，好驚黨內部有人勾結外部勢力，要佢落台。原定星期六的四中全會突然取消，變成主持港珠澳大橋開幕可見一斑。美國加中國關稅十巴仙人，民幣貶值，勉強抵銷，但不少厰房，經已搬到柬埔寨、越南。明年一月關稅加到廿五巴仙，甚至另外包括二千七百億中國貨，則中國一定散。中國即使而今想認錯，買多些美國貨，都經已太遲，事關這並非錢的問題，而係新冷戰，而特朗普不受華爾街操控！

習近平: 敗乜? 我都係美國人😂